一人一個拎到女朋友5嬲既方法

help

學識打字

666666

嬲5次?

5你老母
唔識打字？

有冇6個嬲？

A嬲夠唔夠2嬲打？

唔夠大力咪拎唔到女朋友